11月26號上庭認暴動, 請大家唔駛嚟旁聽, 留位俾我家人朋友

To 各位旁聽師：

我係728上環暴動案聽日上庭果位...希望各位幫幫手

1. 因為區院旁聽席唔多位, 加上防疫措施坐位減半(?!), 我想留位畀我家人朋友旁聽

2. 唔使送我車 (若果你真係嚟咗...) 一來危險, 二來望出去好似一二一二追悼會咁, 哭笑不得之餘又有啲風蕭蕭兮

3. 以上適用於往後得我一個嘅庭 (假如押後判決)

4. 請唔駛寄節日卡畀我 (環保L)

5. 暫時 (至少出冊前) 無意眾籌

6. 突然諗到.. 趙梓峰, 曾偉龍純為錢犯案, 冇理念..趙喺求情時自爆咗, 詳情google/新聞; 曾係收幾千蚊一轉接載魔法司嘅的士佬, 呃私飯呃女筆友, 近排搞馬莊輸到hihi發窮惡打人, 搏鎖避債... 有同佢地來往嘅同路人自己睇路

7. 早睇到post嘅你哋, 請幫我向 "被捕人士關注組" / "法庭文字直播谷"等tg channel講聲, 幫我加句謝絕旁聽之類

8. 26號中午請幫本P牌仔推一推post, 多謝各位!

推

respected

Tui

手足上庭咁大件事都無人講

巴打撐住

幫你推

sad

Respect

Respect 巴打加油

respect

頂住 Respect

巴打

幫你推

唉 屌你香港法治

感謝手足，巴打加油！

香港欠你太多

冇人講你咪做第一個講

借copy一用

感謝手足，巴打好勇敢
RESPECT

國際線有任 請每日推Post

祝平安

原來真係有人收錢
手足保重

對唔住

香港人欠你地太多

但David哥應該會嚟。

隻腳呀

Push

Salute

保重

保重🙏🏻

加油

推
巴打保重

只可以講一句加油

就嚟坐爆你

手足加油

收幾千蚊一轉接載魔法司嘅的士佬？

原來真係有人收錢㗎
咪戇鳩啦
去奶共大把錢

support

P

手足，祝平安

Push!!!!!!!!!!

加油巴打保重

有咩要幫手要出聲呀大家都係手足，幫到一定幫

平安

push

手足辛苦了 幫推

幫推

見到你第2個POINT 真係好撚SAD

祝平安

手足頂住呀

手足 好人一生平安

手足保重
多謝你！呢度交畀我哋！

2個TG group話收到呢個post
應該等多陣就會幫你出msg講

對唔住 要撐住

保重!！

thank you

唔知講咩好
所有野在心中算
幫你推

趙梓峰, 曾偉龍
anyway手足珍重有咩需要出聲

手足

對唔住你

手足一生平安

respect爸打，祝你一生平安

repsect

push...

手足頂住

明白 保重

萬事小心

手足有冇嘢可以幫到你？
有冇啲咩想我地幫你去做？

Respect 巴打保重

巴打保重

唔緊要 你唔籌都實有人幫你籌

推
手足

又唔洗咁激動 大家知大部分人都唔係為錢咪得囉 自己明就得

Respect and push

Take care

撐住！

手足保重

祝一世平安, 香港早日重光.

點解我search唔到？

手足 我撐住你
有咩問題開聲

撐住
感謝你的付出
慚愧...

對唔住 對唔住
真係對唔住

Push and F

手足撐住呀

願平安
推

辛苦了

幫你推
尊重每一位手足

珍重
唔要節日卡都記住搵筆友

推 留俾手足屋企人！！

撐住

巴打,希望你真正可以一生平安

加油 保重
多謝你

手足多謝你
要撐住

手足保重！

唔知講咩好
願平安

手足好人一生平安！

入去坐之前 記得洗定屎忽

巴打撐住，有需要可以搵我。

手足加油！

尊重手足意願

祝一切安好 有嘢幫手開聲

手足頂住，保重。

無視佢

保重！

加油,你坐香港監,我坐移民監,各自努力

尊重

支持巴打

為巴打祈禱集氣🙏

pish

幫你推，加油

手足撐住

唔好放棄 加油

巴打, 無論結果係點, 珍重啦

撐住呀

Condom

珍重

好人一生平安

respect 你要好好保重 平平安安

保重我哋遲啲再見

咁我唔黎啦手足

牙dom

保重
我地都愛你

爸打加油

代香港多謝你

take care, brother

有無出庭既紙既相？
你同時叫人唔好關心被捕人士，又話手足收錢
希望你比多啲證據證明自己身份
謝謝你

好慘
至少要坐兩年

手足
never forget never forgive
撐住呀

清保重，等你

頂撚住啊

Wish you all the best

手足保重，we love you

Respect 保重

See you very soon
take care

撐住手足

尊重手足
萬事保重

願平安

推呀!!!

咁嘅態度就啱啦

巴打加油, 幫你推

記住認罪減3份1刑期.

Respect
加油，撐住！

辛苦晒手足⋯

攬攬巴打一定大步擸過！

辛苦晒 有緣再見

推，我哋愛你

wait u

push，祝你逢凶化吉

抱歉唉已經唔知可以為你做咩

💪🏻

巴打頂住

push聽日未過1001
我再黎push一次

.

叫林國永條撚樣死開

幫推
保重

撐住啊手足

保重呀手足
送過嘅都覺得好尷尬
但只想手足知道仲有人喺到
不過尊重手足決定

push 你家人朋友會一直支持你架

樓主話條友收錢車魔法師，衰左就扮手足，係咪咁難理解？

我唔知講咩好
只係想同你講聲仲有好多人一齊陪住你

手足 唔知講咩好 撐住

話說邊個逐個comment負皮

唔好交代太多

家人嗰邊要幫忙嘅講低聲

真係唔知講咩好
你睇得化就好，至少心態上好過啲
加油

等你出嚟一齊重光

連登多即食文盲 體諒下

保重巴打加油

手足不是Condom
等你出嚟

祝你在亂流下平安~

尊重巴打意願
我都試過做旁聽師，但手足唔慣咁多陌生人來做遮陣，一出門口就急急腳走

知道
多謝你為香港付出咗咁多，一切保重

推 Respect

已經冇講粗口

在心中

撐!

同人唔同命

抱歉

保重.

難以言諭

巴打加油

推 撐住手足

Salute, 多謝你嘅勇氣同付出。希望你一切安好

我會爲你而死既
手足

手足保重

將來見

Pushh

help push

咩都做唔到，只能幫手推下

再推

㩒錯，推翻

手足保重 加油。

頂住呀！

環保？知唔知一個新樓盤幾多未用過嘅用具會打爆

唔好介意小小嘅紙張啦

take care

唔知講咩好...保重

手足，寫信唔寄卡，ok? 最多啲字寫密啲一張紙

Respect 推

用念力支持 會好D

巴打 保重·

手足珍重

千萬珍重

願你平安

推
好人一世平安

巴打respect
好人一世平安

真定假呀依段

Reapect

講定有咩想食想要 叫手足入比你

手足 香港人會等你

又㩒錯⋯⋯ push

推！

手足保重
係我哋欠咗你, 對唔住

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你係咪傻架樓主…
同被告暴動，寫信俾你好無呀

手足萬事小心

一切平安

Respect!!!!

pudh

Respect!
保重保重保重

多謝你

頂住呀

唔知講咩好
萬事小心呀

兄弟，多謝你為香港所做的一切，願您一生平安

齊上齊落

手足
保重

推

保重
巴打多謝你守護我哋

好有風骨 巴打一世平安！
無論點香港人絕不忘記你

等你

撐住等你

明白，一定會幫你完成

手足 好多野盡在不言中

巴打好蕭灑
唔知講咩好，想俾一個擁抱你
珍重，要頂撚住

要撐住

Respect 撐住

push support

忘記佢, 當佢透明

巴打撐住
我依然相信會有光復之日

邊個官，撞正黃官通常無事同好輕

手足撐住呀
仲有人無放棄到，
仲有人無忘記你地架
韜光養晦，他朝終有日相見。
要照顧好自己，最重要係調節心情，
我地等你

手足，加油💪

撐住啊要

加油 我都就上 自問廢 好撚驚

本來都冇打算去

咁麻煩 幫你推啦 小心啲啊

加油巴打

大家要宣揚文化大革命
去將所有資本主義，舊有中國文化去除

盡在不言中，心存感激

保重撐住

5. 暫時 (至少出冊前) 無意眾籌

好撚幽默？

Ching加油 撐住

加油，多謝你

自己真係乜都幫唔撚到

手足多謝你

推
撐住

手足😢😢

加油手足

真香港人 真英雄

代你祈禱 要唔要

五毛狗

巴打 多謝你

會冇事㗎
一定會冇事㗎！

暴動都認

手足 唔好放棄

巴打保重!!

再見啦 手足

祝你人生更精彩呀

respect
多謝你嘅付出 好多人都會等你出黎 撐住

推。

ADDOIL

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

等你出黎💪💪

手足 撐住啊

巴打萬事平安

多謝你
輕輕一推

推 頂住巴打

推推推

respect bro

#區域法院11樓36庭
#沈小民法官
#聆取對控罪的回答
#0728上環

簡(24) 🛑已還押逾5個月

控罪指，被告去年於7月28日在西邊街和皇后街之間近德輔道西一帶，與其他人參與暴動。

2:43開庭

❗️❗️認罪❗️❗️

繼續還押，判刑將於2021年5月21日上午9:30西九龍裁判法院。

手足你出返黎我地幫你洗塵

唔知除左係度打句加油仲可以做啲咩…未敢忘記…

唔明點解要半年先判刑

同案有其他人唔認罪, 慣常做法係等成件案審完同埋其他被告(如罪成)一齊判刑

真係唔知你曲定直...

還押時間計落刑期
咁諗會好的
還押既環境應該較正式既好的。。。
唔知認罪還押可唔可以安排私飯？

寫信比佢呀

手足,撐住啊

真係好多人咁諗㗎

祝你平安

尊重佢決定
還押喺好啲，起碼可以日日去探，唔洗做野，會有私飯

萬事小心
好人一生平安

好快會平安出來
In god we believe

Pish

手足頂住.....

等你出黎 never forget, never forgive